撤回修例，釋放義士，追究黑警，全民普選特首，取消功能組別！

你話係咪？